《大公報》社評:反對把特首選舉政治化

泛民於特首選舉委員會中取得325個選委席位，令來屆特首選舉增添變數。不過《大公報》社評認為，必須堅決反對一切把特首選舉政治化的錯誤言行，「不能讓反對派選委干擾選舉結果」。

選委唔可以影響選舉結果

痴鳩線
知唔知自己講緊咩

哦。。。。。。原來喺太公報

我唔點形容佢地思考方法

癡撚線選舉跟本係政治事件，點樣唔政治化呀

反對把香港政治政治化

佢知唔知自已寫緊咩

特首選舉唔係政治咁係咩？

佢地既思維真係好跳躍，好前衛
完全唔知個作者個腦裝乜

可能冇裝嘢呢

必須反對食飯會填飽肚既行為

屌

反對1+1=1+1

Zombie 打開作者的腦袋, 失望地搖搖頭走了
屎殼郎 看了看, 大喜

反對把麥當勞快餐化
反對把報紙新聞化
反對把色情網站色情化

仲有冇